其實香港女仔通常胸部咩cup

其實講真香港女仔通常胸部咩cup. 有咩方法可以大d
除左隆胸

b 左右啦

問黎做咩

A-B啦

A for Average
B for Big

香港盛産洗衫板 比盡AA

E for extreme

90% 港女係A
想搵大波 ，唯有揀肥閪

C for cheat

按穴位囉
食豐胸嘢囉 飲豆漿囉
按穴位通乳腺得

work啵

後生女c
Overall b

E

呢期見有D mk姨好大波，但睇真d裝假狗

A++無誤，凹番入去

C for cleavage

有d咁嘅事 平行世界